今日又冇活動呀?

好開心
抗爭已完結

一條片睇晒鄭松泰立法會表現

一早講左，係d人話未完，重成日話留力

游擊是最好的

我就係發夢左好多次，居然人影都無隻

攬炒

On9

自己出去搞囉. 打靶仔. 係度做冷氣軍師托柒啊

專心排喜茶，食海底撈

時聞香港話今日係全民拆鐵日喎

覆佢都慳返，做實事就唔會喺度講，講負皮咪當佢呼吸，你唔使理人地點呼吸㗎，至緊要自己知點做就得。

點解藍絲成日有假新聞

藍絲見到我地拆鐵不知幾開心
成班on9搞市民 自送民意叫人反自己

無呢啲假新聞中共點維繫到班智障藍絲嘅情緒
點都要時不時話比佢地聽：係呀 黃絲好暴力咖

啲蓝尸又喺度自己作假新聞響度圍內打飛機自high?

假新聞嚟咖ching

又想水d學生送頭？？

大人不知廉恥

本來有但昨日行動咩都未做拉左8個,只好暫停諗新活動

感覺到香港人已經冇心抗爭
共產黨又win

樓主無野做可以join下藍絲活動

今日撐食肆外既黃店 乜你唔知？

一早都話全力專注食黃店同35+算數啦，做乜仲要幫人出去送頭咁傻啫

尋日先有活動，樓主啱啱坐完出嚟？

我夠知 講緊以前